MC版Pokemon 生存休閒退休專玩

[測試向]
Minecraft 版本1.12.2
允許飛行，生存模式
單純退休，接近接近接近24小時服務
必須擁有DisCord，我會主動聯繫你

有玩LOL更好
[一張遊戲圖片]

++